覺唔覺中學補習市場YY個樣最搵食格？

成個金融基金經紀咁款
屋企細佬妹話佢搵幾千萬一年
以前肥蕭就話靠貼題
呢條友係靠咩上位？

life 5**

真心覺得佢d skills好撚勁，所以先上到位。
伸俐：坐U望1最後2左

即係點？
佢落場考5** ？

人地會考高考到大學全部都a，first hon

唔係話考得好一定教得好，但考唔好就好難說服人話佢識教

利申：同行

只能說佢好識包裝自己

會考啲傻嘢就算啦
AL應該唔同DSE方向？
我之前睇局中人篇文話DSE中文亂咁派分
佢教考試唔係教語文，咩hon應該唔關事？
好似AL年代科歷史都唔係考history
Major history 都可以攞唔到A

照你的見解，中文DSE亂咁派分，咁即係同過澳門賭大細無分別，咁唔洗學啦，考個時求其寫堆字賭大細未得囉

事實，唔係咁嘅，有人連考三年都五星星，唔通考官認得佢，派分畀佢咩？當中自然係有技巧，有要訣啦

順帶一提，啲人成人話閱讀卷連作者考都拎唔到滿分，大佬啊，你拎七成分就五星星啦，邊有人要你拎滿分啊？

亂咁派分唔係我講，同埋局中人最主要係用數據講個評分系統有問題，你教中文唔係咁屈人/曲解人下化

你個順帶一提都有問題，果時啲新聞唔係話攞唔到滿分，係作者唔識答先係重點，呢樣連會考都有
同埋七成分5**都推翻唔到你所謂作者攞唔到滿分/事實上作者唔識答個荒謬。

佢做人方面已經 5** ，帶動學生人生 5** 。如果你人生已經 5**，咁 dse 嗰 5** 仲有咩用？歪歪係教你做人，好比現代孔夫子

Marketing好

真心唔知局中人係邊個，不如畀條link我，我睇完再討論好無？
同埋，就算當個評分系統有問題，咁有咩問題都要指出黎。

上屆中文考試《孤獨的理由》作者答完有記者畀左個答案考官，考官淨係畀左2分，話個答案正確，但無展述。所以我話作者考都無滿分。
至於有啲題目個作者唔識答，問修辭手法，寫作手法係真係唔一定識答，因為宜啲係人地對作篇文嘅分析，認為佢用咗咩手法，但個作者唔一定有意識咁用，所以答唔到。例如詩經啲詩用咗賦比興，但作詩嘅詩人唔會答到你佢用咗賦比興。

作者唔識答，唔荒謬。因為文學係主觀嘅，文本成形後，詮釋權交左畀讀者，你可以按你對文章的理解去解讀作者嘅意思。唔通你同作者唔同就話你錯？一千個讀者就有一千個哈姆雷特。作者嘅解釋同考評局嘅解釋唔同，有咩問題呢？

閱讀考試從來都唔係叫你理解個作者嘅意思，而係要你理解考評局對篇文嘅理解。

CY都唔識仲話教書

依家中學雞考試，仲要係公開考試
你一係check學生個工具理性、邏輯推理能力
一係check學生個思辯能力，但咁樣答案就要好open，但你成個教育系統又唔係法國果d
一個香港考試，作者唔識答，都唔荒謬？
你自己最後果句都講左個問題啦
要理解考評局點諗？okay咁你透明化囉
同埋做咩成日改制？
作者唔識答唔止係寫作手話，你由會考果啲新聞睇起先講啦，「所以所以...」自己一開始都唔解釋唔貼link叫人貼link仲要屈人
你彈個「作者已死」嘅老調做乜？

仲有就係，睇你其他post大學驚畢唔到業，都學人拋d咁行嘅書包，又唔係回應公開考試個重點，心諗做乜鳩
（呢個題外話，我無意用黎駁你，串下你啫）

屌loop返上去
原來你條友一直都9唔搭8
問係咪YY呢個人係咪自己落場考5**
你就答咩高考會考,1st hon

明明冇否定過「考dse中文需要技巧/猜測考評局諗乜」，就自己大書特書，亂咁噴口水

大佬呀 唔怪得驚philo肥啦

因人廢言？

你大概係考得唔好，懷恨在心吧。

留意番，我一直都係以事論事，但你一直帶住情緒，又要串人，又要話唔係反駁緊。

咁就唔好討論啦，宜個唔係討論區，純粹只是閣下發洩情緒的管道。

打手走開啦

做乜鳩突然文縐縐，閣下又盛
我AS中化C架，考得係唔算好
但同DSE中文無關囉
你拉d文學評論入門概念亂咁噴口水
又離題，我緊係睇下你咩料串下你架
串你一回事、駁你又係另外一回事
我理性駁你同串你分開架

你應左你由頭到尾都九唔搭八先啦
講兩句嘢都有簡單logic 問題
乜dse教你答題目離題架咩？

仲有睇文呀，叫我貼又唔睇

條友logic fail

大佬啊，你都識講拎七成分「先」五星星啦

好多題目根本設計有缺陷令學生難以「合理地」拎分，咁點樣拎多啲分去七成分呀

佢仲要屈我係DSE雞

按佢個思維模式，
我係咪可以推論佢係讀書唔叻、搵錢少又手冇咩成就
剩底唯有攞住DSE中文呢科咁random嘅好成績J
有人屌呢科嘢就崩潰吧(用佢個tone)
好心咁大個人啦，出黎做野緊係講搵幾多錢有咩成就